成日睇到D 5毛狗開post 踩美國踩日本就好笑

十足十D小學雞做資料搜集，偶爾搵到人地一兩單仆街野就大肆宣揚
講真每個國家都有好人有壞人啦，英國d治安都好撚差，
個問題係人地可能100個有3、4個仆街，但鄰國地獄鬼國係100個有101個仆街。
正如愛因斯坦話，支那無一個是無辜，唔係無道理的。

伊拉克戰爭、ISIS、以色列嗰d？

老實講 兩邊都係咁

都唔知你班連登仔想點，前排有個會員開幾個post吹奏日本又俾人話係五毛